得罪講句, 黑警D EQ隨時仲低撚過D中國糞青

唔知係唔係比國民教肓洗過腦既人, EQ都會變負值
中國糞青最多只係敢係網絡上屌9美國或陰謀論屈單單大野都係美國策劃
黑警直頭就打撚死人
可見黑警D EQ係仲低撚過D中國糞青
唔單止EQ, 我懷疑就連地位同文明程度仲低撚過中國糞青
話班黑警係中國人跟本係侮辱緊"中國人"三個字

閲，有種請fax 去有關部門

黑警打犯刷正義感

你明唔明？